[拜登德政]拜登簽署行政命令 允許跨性別進入女廁、參加女賽及參軍

拜登簽署行政命令 禁止一切性別歧視：允許跨性別進入女廁、參加女賽、重返軍隊

美國新任總統拜登（Joe Biden）20日晚間發布一項行政命令，將現行聯邦法禁止歧視的範圍擴大到LGBTQI對象。這項命令也要求學校，必須允許學童依照性別認同進入洗手間、更衣室或是參加學校體育賽事。

據美國NBC新聞報導，這項行政命令主要目的是「防止基於性別認同及性傾向的歧視」，影響範圍包括就業、住房和醫療保健。其中，最具爭議的是「學校浴廁」及「體育賽事」。根據白宮聲明指出，該命令是指出「跨性別兒童應該要專心學習，不必擔心是否會被拒絕進入他們性別認同的洗手間、更衣室以及體育活動。」任何接受聯邦政府資助的學校，都必須落實上述命令。

不僅如此，拜登的幕僚也透露，總統簽署的15項行政命令，還包括推翻前總統川普（Donald Trump）跨性別禁止從軍令。也就是說，未來美軍將重新開放LGBT人士入伍。據悉，15項行政命令中，拜登要求行政機關「審查所有現行法規、命令、文件、政策、計劃及行動，確保它們與新政策保持一致。」

該爭議引發不少家長及學校教練的反彈。達拉斯大學（University of Dallas）教練安德森（Ryan T. Anderson）批評該命令「扼殺了女子安全及女子運動」，不排除透過訴訟來反抗。

美國「捍衛自由聯盟」（Alliance Defending Freedom）法律顧問霍雨庸姆（Christiana Holcomb）則撻伐拜登政府忽視女童在學校的人身安全，及運動賽事女性的生理限制。他說：「政府的意思是，要女孩們跟自稱女性的生理共享私密的淋浴間和更衣室嗎？然後跟著女孩們一起參與女運動員賽事嗎？這不是平等、也不是進步！」霍雨庸姆呼籲學校團結，站出來捍衛女孩的權利。

福斯新聞（Fox News）周五晚間節目「塔克卡爾森今夜秀」（Tucker Carlson Tonight）主持人卡爾森對於拜登的「性別知識」感到吃驚：「拜登總統信奉男女沒有區別的信念，他以為這麼做就是為性別平等努力。但在科學從未證實心理性別的真實性下，他一口氣簽署了15項行政命令，犧牲全美女性民眾的安全，以換取LGBT的權利，我衷心希望他了解自己在做什麼。」（艾以琳/綜合外電報導）

其實
受害既只會係真女人
女權份子情何以堪

真女人從來唔係女拳份子既保護目標
女拳份子只係重視自己要特權

兒童性自主

你話受害人得女人已經係性別歧視!

正
以後敗登可以光明正大入女厠
睇妹妹仔去厠所

女拳份子副尊容無人有興趣𥄫

好

真女人從來唔係女拳份子既保護目標
女拳份子只係重視自己要特權及自己利益

去做幼稚園教師呢？

女權係咪又睇唔到

唔係
呢個係事實
trans 可以係男變女／女變男
但一個女變男既男人入男廁／玩男子組奧運
男人真係dont give a shit

但男變女去玩體力化運動屌打女子組真心唔出奇
同埋男變女既人入女廁係唔係又dont give a shit

我就係要e d

真心撐
根據progressive we are the same 嘅論說
唔咁做先係歧視生理男性嘅人

不過我尼啲被淘汰嘅始終都係撐男女有別

泰國或成最後贏家

Emma Watson

閹咗仲邊有力?

嘩 買嘢唔使比錢 入女廁唔拉得
我去老美啦

係咪有個講法其實LGBT 本身唔想計埋T
唔知幾時開始LGB 變左LGBT

男人做女兵

妖怪

等睇一堆男人話我性別認同係女然後走曬入女廁

「你知唔知我年中打死一百幾廿個扮基入女廁𥄫嘢嘅色狼」

係咪只要我認為自己外表係男性但我內心覺得自己係女性就可以入女廁？

未被閹過唔知

我反而想睇香港果班女權份子咩反應多d 例如中大email 肥雞

我都係誇性別者

敗登都玩加速主義
滾水淥蛙整痛啲

表示「我雖然生理上係男性，但我心理上係女性」，然後再交份心理學家的證明書咪得囉。洗乜去自宮咁麻煩

係咪即係我認為自己係女人 唔理外表同性別特徵係點 我都可以入女廁？

之前係：
我gay架

現加係
我跨姓別架

Identity politics

開香檳慶祝呀

要拎証明已經係歧視

就黎變埋LGBTP
Pedosexual

侵sir決定畀敗登登基 其實識玩

但我又要以我自己既身體為榮，我愛我自己，唔會做手術切J

跟住我又係同性戀者，鐘意女人

好事黎，皮已正
比班 on9知道所謂lgbt係幾on9嘅唔燒到埋身唔識驚

幾時開始多咗個I變LGBTQI

琴晚已經跳出嚟嘈喇

即係有陽具都可以入女廁

宜家係我話係就係既年代喇

班左膠成日講大愛，當自身利益被受損時，真係想睇下佢哋點講

有鳩都可以係女人

心理上係女性的Tomboy，呢個角色好複雜
似足二次元先有的「扶他」

降低合法性交年齡

我生理外表係男人，入到女更衣室會扯旗，因為我心裏面其實係一個les

完美

強姦犯: 急不及待想做女人了

啲肌肉重喺到

呢個名我未聽過，但我講既設定好簡單：

1個男人覺得自己係女同性戀者。
咁就可以出入女更衣室同食女

又一群組中回力標

yes, 呢d先係人生贏家

德政佢個屎窟窿

過多一兩年睇下美國女人仲會唔會覺得呢條法例好

正解

都唔知班家長同教練反對啲咩

登登係你地揀，代表你地都好支持佢啲政策

女拳份子好多個身型根本無可能係有運動....

咁女運動員個不幸佢地永遠都無份知.....

LGBTQIAA

我生理係男
但我有性別認知障礙->覺得自己係女性
加上我係les所以我中意女性
但同時又有易服辟
所以我同打扮男性無異
請問
加咗三層buff嘅我係男定女

為左比極少數極少數人開心
令到大部份人都唔開心 左膠

之前咪有個變性參加女子賽跑贏晒 係咪會越嚟越多

女權： 女權有好多流派 佢唔係真女權

我生理是男性
但我是跨性別者
所以我認為我是女人
我同時有異裝癖
所以我平時穿男裝
我同時也是同性戀
所以我喜歡女人

未夠複雜,應該係我生理係男性,但心理係女性,但又係女同性戀者

我生理係男人
但心理認同係女人
但同時我又鐘意女人 = Les

South Park 肥仔已經做左

Masculine-presenting transgender lesbian

如果有個男人自我認同覺得自己係女人而且佢仲係Lesbian 咁係咪有雙重特權

拜登：性別中立要正確

感動世人

屈

用唔到自己女性既身分有優待，所以要全部女性跟住冇其實世界一向好公平，靚女待遇非凡，豬扒冇待遇，拉埋打和super

我生理男性 內心係女性同性戀者
點計好

登登為左可以入女廁玩到咁大

I係？

I for Idiots.

其實女人都可以大力過男人
我唔理解點解你會有呢個concern

正呀屌
我係男人,但覺得自己係女人,參加女子組,仲唔第一

姦完d女，仲可以話係長年受到壓抑引致，係第2人格做既，唔關我事

係完勝

所以呢樣係堅on9
明明有好多野係因為生理分別而存在，唔係心理上點樣認同咁簡單

廁所食幼幼

識玩 同普通直男一樣 但係上左雙buff

最強裝備

信奉埋伊斯蘭教、當自己係黑人BLM、支持環保但係要坐飛機去開會

男性普遍係同一個運動量下
肌肉係發達D

on9你睇下男子女子世界紀錄差幾遠先啦

self identity 係女人咪得！

無記錯雞潘係去開男廁
佢話佢自己心理唔知點

來源係連登cap雞潘自爆嘅story

就快A-Z都入埋去

好, 支登又有柒野, 女權左膠又激撚死
真係日日柒獲甘

總有特別例子既，但正常情況男人平均一定大力過女人。

早幾日睇過篇野講(唔知真定假), 話男女骨既密度唔同，身形都唔同，所以係運動上咁做，就算長期食藥令d荷爾蒙影響肌肉，但骨既密度呢d都會對比賽有影響，所以整體上好多運動都會唔夠男人黎。

有無twitter 入去又笑下

侵Sir 食緊花生

加埋呢啲應該無敵：
metoo
教園欺凌受害者

我會睇女vs女既av,我覺得我都係跨性別

心理上自認女性可以

只要有心，人人都係跨性別

合法入女廁

唔入得女廁

“Are you assuming my gender?”

Ok there you go

練到咁上下先切
明朝劍斬清朝官

香港平機會幾時跟

24個比利就係咁，強姦嗰陣好似話係女同性戀人格上身

外國有研究根據世界紀錄
乘番個factor比女性
公平番少少

唔講大力
淨係講網球世界排名200左右既男人
屌打女一威廉絲

祖國有先見之明

為個獎唔值，泰國沖都教人留對手揸波喇

以後一堆男人係到扮女人打比賽

奧運全男班

d女好撚鐘意睇呢本野

其實呢單野好變態

你都on9
男人先天身體能力係屈過女人
你拎練過既女人同冇練過既男人比咪好似女>男咁
但去到練過既水平 一定係男>女

以跑步為例 2016奧運男子100準決賽要跑10.01 秒先入到決賽
女子組有紀錄得1個跑到10秒5以內
但呢個係一直有食禁藥嫌疑

左膠真係仆街唔好喊

Lady Gaga一定贊成

平權L: 女廁要安裝尿兜

諗起日本女子國足比中學生男子隊屌打嗰條片

特登分開男女子組的先人應該會認為好彩走得快
真係冇眼睇

證明啲男人利用父權社會優勢abuse女性
要鬥力呢件事已經係比晒男人advantage
係個運動itself已經violate左男女平等

之前日本女子足球隊國家隊先比班高中生屠

無睇過唔知係咪真，但岩岩google過，細威發球201km/h, 就算計男子組排名都去到世界41

你話唔夠打就已經係技術同體力等等問題

癲狂中出

原來狗黎 早講啦
督察視力測試

瘋狂

調轉咁諗，就係有先天落差，先需要用呢啲外在及先天問題分男女，而唔係用identity去決定男女子組，佢人夠多就自己搞個跨性別組、變性組慢慢玩

我係女人呀屌

真?原來差別可以咁大

無計，足球同籃球呢d對體力速度力量需要都好大，即係就算技術比較好d, 係11人場唔夠快唔夠體力真係可以差好遠…

踢5人足球可能會好d既…

TB都可以入男廁？

仲要個班只係男高中生未完全發育完都炒12:0

日本男高中生再上係大學水平
大學最勁個堆踢上去 = j league
J league 最勁個堆先旅外

中間隔左幾多層先到皇巴拜個級數

輸速度真係無得搞，速度係最無得練既野

LGB同T其實有d差距，早期queer運動好似就係係有派人唔想trans加入

輸咩速度呀
就咁男子高中生身體未完全發育都屌打呀
真係換個盧卡古個堆上去撞死班女都唔知咩事

越亂越好

Americans need to pay for their stupidity.

EMMA WATSON表示: 我唔知, 我睇唔到

對女人係最唔公平

因為男同女天然身體結構下
例如跑步 你搵男同女一齊跑
女係一定會輸

唔好低估人呢種生物
為左發達 好多男人
一定扮自己個性別認同係女

走去跑女子比賽

性別認同 唔洗切丁

篇文女子隊d人自己踢完咁講呀嘛
不過一路發展落去，體力，力量，身型等等都唔會夠男子隊黎

唔夠公平喎，分乜男女呢，一齊比囉，讀書唔比分開隊，點解運動要呢

從今以後女人負責養家

留名等睇人妖Lady GaGa大戰女權閪JK Rowling
另外一個女權閪Emma Watson hang緊機唔知企邊邊

男人去泳池女更衣室可以大條道理𥄫女更衣沐浴了

咁唔公平喎
要入得埋男廁先得

拜登: 我呢刻覺得自己係女人, 可以入幼稚園女廁

我都係女人 wo(心理) 只不過有9
但我同時間係tb喜愛女色 唔鐘意男人

希望我入女廁唔好比人歧視
我都係女人

到時多左男人咁去跑，咪又係難攞
唯有早跑早攞著數

0:12

一開始 係唔會多人咁做

但仲係有1個2個特別厚面皮
攞一堆獎

我諗多數男士都唔反對既，無咩所謂。

另外有個桌球post有講，原來桌球一向係公開比賽，不過d女人唔夠打，所以先自己搞女子組

睇來來緊美國d 女子隊，會變哂做男人
女子足球一場炒人40 比人0

又一回力標抵撚死

唔駛用個腦諗, 用對眼望都知男女先天有別啦
左膠

選美會唔會一堆人妖/如花參賽?

其實比黑人同其他人種鬥短跑都係唔公平

男可以入女, 女可以入男.

等睇好戲

屈機

可以同普及性係2件事
係人數一樣訓練情況一樣既前提下
體能上可以有幾多個個女既勁過男?
我夠膽話一個都冇
淨係生理上內分泌都已經差9條街
男仔操一個鐘好過女仔操幾個鐘

其實你呢句冇得輸
呢個世界細力過女人嘅男人點都唔會一個都冇

我想搬去同總統一齊食幻幻

曬黑自己做黑人美國你玩晒

玩RPG game咁疊buff法

我有親戚開始驚拜登呢堆政策
擔心個女會蝕底畀Transgender
佢全家都撐拜登

拜登真係造福孌童癖

鄰国行得太前

咁唔使要國會啦,呢啲咁嘅嘢都唔擺上國會傾？！

我登上任到依家到底簽左幾多EO

支那真係比美國先進好多

自選性別呢？你依家係咪歧視！

等睇未來4年 女子體育界盛世

跨性別兒童

即刻上哂buff 玩女子比賽

咁黑人都唔識遊水姐
一人蠃一樣

女權會有咩反應

遲下奧運全部「女子組」賽事d參賽者全撚部都係男人就好撚笑
成個奧運變返做男子運動會, 一野regress返去千幾年前淨係男人先資格比賽咁
左膠你地係得既

難拎又點? 到時男女子比賽都係男人跑晒

班女人又出黎嘈 又要開個女性(生理)專用比賽

terf

其實拜登好高招

成功瓦解分化女權勢力

而家左膠唔知幫得trans定幫女人

咁恭喜哂佢地啦
They got what they voted

男人天生骨架大d，肌肉多d，心肺功能強d，呢d野唔係閹左就會冇左㗎

Transgender vs 女拳
套戲好睇

個腦kick撚住左

哇今次好睇囉

笑到hihi

女權最新ko方法

我有賓洲就唔可以係女性？你歧視我有賓洲

自己攞黎，抵死

我生來男人，但心理自認女人，同時係同性戀
想進行人工閹割變性，但身體髮膚受之父母，所以保留男人性徵，我會使用女廁但同時有權選擇穿男裝，人人有權生育所以我會選擇屌女人

Human without penis!

正 trans vs 女權
拜登痛打左膠

最緊要係黑人

咁其實真正性別平等應該廢除所有性別分開既野
安全既改晒到地廁格同更衣一人一格就得
除非講明女人廢d，唔係既點解要分開，而廢d既點解要犧牲公司或全體利益去用廢d既人做咁多野

可以瘋狂入女廁

咁恭喜佢地啦
抵撚死

有跨性別兒童咁撚癲架咩?

仲降低, 直頭取消啦

問題係訓練時間都唔一樣
如果每日所有時間表一樣先講
而且每個人都有唔同能力分佈，無需要定型
否則既不如開多幾個組別比唔同肌肉量既人，再分唔同肺活量

正呀 係要極端一下先知衰

女人大可設計新既運動出黎睇下

我心裡面笑到仆街，但面上要保持關心，你知唔知有幾辛苦

全世界都加速緊好事

女權班左膠中晒回力鏢
真係好撚好笑

LGBTQ大戰女權

荷里活班明星出聲支持未？
復仇者？

以前好羡慕亂馬入到女更衣室
佔唔到宜家可以成真

變態佬：
我呢一刻覺得自己係女性
所以要入女廁 你唔畀就係歧視

敗登：
呢一刻我覺得自己係女童....

拎哂光環
一有事縮到入呀媽個西到

比賽唔分男女連登仔講左好耐

咪姐係女人變性人蠃哂

做咩要乘個factor比女性???係唔係歧視女性唔可以比男性大力

岩啊,所以我覺得所有體育運動都唔應該再分男女子組
就好似初中派位系統一樣要排就一齊排,邊有話男定女一定成績好啲,哩啲直頭係歧視,要鬥就一齊鬥

G持

正

呢類離地份子 去廁所都有助手保鑣跟出跟入 緊係冇必要知冇必要睇到

呢啲就真係一小撮人啦影響大多數啦
公平啲講男人同社會都可以受害

其他唔講 講最需要專心集中嘅軍隊
沖涼訓教訓練
隔離日日有個有J嘅大隻仔話自己係女人
有個大波妹話自己係男人係廁所自出自入
點忍
日日淫p咁款都得啦

為左團體穩定唔理BT權利叫自私
咁BT為左自己又唔叫自私？

係 可以試下

esport
不過反應速都係唔夠男人快，又係輸到仆街
但唔緊要，可以做電競雞掛羊頭賣狗肉

一出世就屌得

係 可以合法入女廁 玩女仔

pedo登：囡囡你個鮑鮑好似仲有d尿尿喺度喎，等婆婆幫你奶乾淨佢吓

抵死

聯誼啫，大家都係女仔

點先算叫係跨性別 自己話我係女人就係女人

如果話自己係雙性戀係咪可以暢通無阻

姐妹

其實佢地放棄女人平日浪費既時間未必唔得
仲有其實我地個sampling size都有問題，女人真係投入任何運動既中都少過男人好多。應該要由嬰兒訓練起兩堆人再比較

幾時到黑鬼屌白幼

拜登婆婆
男扮女裝.......掂
拜登終於光明正大可以做自己想做嘅事

真係好戲連場

揸吓個波仔先

女排同韻律泳一定要保留

......

香港班女權撚見到呢啲即刻嚇到閪都縮埋

輸咗嘅結局係被集體中出

最大問題係男變性女 只係驗你睪固酮有冇低過10nmol/L 唔洗做任何手術就有參賽資格

入去磨豆腐伸入左啫

之後一堆男人打wnba

咁體力都係同一水平訓練下男好過女

唔緊要架 比人攪攪下就慣

PB果下但唔係次次得呢

角球旗
龍門門柱
龍門網

屌你老母 拜登都黐孖筋

名都改埋 Erica

意外插入

19 才子 ： 精彩啦

咁咪攪到d人更反感

條大橋炒整蠱專家

前面話女同男體能冇大分別真係笑話 trans women佢地比賽跟本同小朋友玩咁

周星馳走得太前 佢係美國就唔使比魯芬打

幫助弱勢社群邊有人會反感
你含侵力盲反

"無睇過唔知係咪真"

此po已完
有D野係天生就係天生
點解男人冇M,女人有M
點解男人易冇頭髮，女人唔會

普遍黎講女人體力同力量係唔夠男人
不過如果女拳覺得唔係都冇所謂
反正男人係大多時間都唔會因打女子賽受害

好彩我係一個性別流動者

仲一兩年兩個月都俾多佢，一見到個麻甩佬企係隔離，嚇到底褲都拉唔切

求入門

我果句指可能有試過揾細威同男子打，而威威唔夠打/check過數據上細威唔會夠男子排200 左右既打。

跟據左膠咁講
你覺得自己係就係架啦
隨時男又得,女又得
得左

自我性別認同係女人

以前要人支持同性戀就話尊重基因，到依加又唔撚尊重基因，明明有尻都可以玩女子賽都on79

屌你打網球淨係計發球球速咩
心肺功能 肌耐力 反應速度etc唔洗計

幻幻合法化

我知好多野要計…

但比較易比就係球速
大細威係女子組既球速基本上係以力破巧，其他人技術好都無得打…

咁點得出細威唔會唔夠排名200以內嘅男人打嘅結論

用男人身體參加女子組完全係唔公平，但係佢地唔會反省，
美其名就自由主義，實際上只係將自己價值觀強加於人

btw 我今日正式宣佈正為跨性別人仕(冇做手術)，
但係咁樣唔夠進步，我決定順便宣佈埋我有易服癖，再順便加埋Lesbian
所以我同直男一啲分別都冇，但係上左3層buff，仲可以玩女子電競屈人機

其實德政來，不過算，連登又盲反

正！奧運唔準分男女同傷殘，大混戰

以後無晒非禮同老強，只要我係LGBT

之前喺連登睇過，大細威曾經同一名打男網排名都幾低嘅嘈，之後嘈到要單挑，結果輸左。

樓上講，唔係我講…
我係只計球速，呢樣係我呢d外行人眼中係最數據化到既野

我侵

其實我覺得有男女廁已經係唔平等
應該要將所有廁所變成不分性別 (但照keep 住有尿兜)

實戰咪大細威車輪戰挑個排203位嘅男人機輸埋

廢登做得好

黑人人拳分子都係呢啲貨色

拜登將會成為雙性別人士

你錯啦
就算你講事實都會俾左膠話歧視嫁
“根據研究，黑人犯罪率比白人高”
呢句已經歧視

依家呢個世界就算講事實都會有人屌

1998

𠵱家玩性別流動喎 即刻變性又得 慢慢變又得 隨時變返轉頭亦得 得咗

諗起國家隊女子跑步接力賽果張相

我入黎就係要睇呢張相

已經唔知點分 asexual transsexual 定 pansexual

女子網球多謝晒真係 𢱕咗幾多年先捱完大細威退役 先等到舒拉寶娃 𠵱家又搞啲咁嘢

仲有testosterone 係禁藥，咁啲女轉男係咪老逢打？

跟手最叻咪spin去白人差佬歧視點點點

我都唔撚理解點解係冇問題
你講特別例子有撚用咩
而家普遍絕大部份女性天生嘅肌肉量就係少過男性
呢個係鐵一般嘅事實
咁嘅情況底下一個所謂係女人嘅男人
去參加女子競技
的確係對真正係女人嘅選手唔公平

拎客觀數據睇男人係一定大力過女人
呢啲係事實，係科學生物學
唔係你一兩個個別例子就斷定晒
我夠膽話最大力嘅男人同最大力啲女人比，都一定係男人大力啲

我等不住要去美國進女廁了

一物治一物

笑撚咗

不如唔好再分男女，全部一齊入同一個廁所，咁就最平等

睇黎真女人要食禁藥先夠跨性別鬥

正式解放女廁，登 登 登 登

拜登其實係咪gay

追撚住女權黎打

佢老婆應該都係煙幕

2013: Novak Djokovic vs. Li Na
In October 2013, Novak Djokovic and Li Na played a light-hearted exhibition mini set in Beijing, China to commemorate the tenth anniversary of the China Open. Djokovic clowned to the amusement of the crowd, and at one point swapped places with a ballboy. Li was given a 30–0 advantage at the start of each service game, and she went on to win 3–2.[61]

李娜贏得咁肉酸

出街唔使痾屎了
女人霸晒

如果你係金鐘m記身型我驚你係倒數第一

跨性別根本 on9
你切咗, 變咗性, 去平權我覺得好合理, 係應該得到女性權益
但一個男人話自己係女人就女人 ?
我話自己係美國總統, 要求同拜登享有同等權益又得唔得...

有無人整返套平權鬥獸棋出黎玩下

黑人 》跨性別 》同性戀 》女權 》白女人 》 白男人 》 亞洲人 》 民主黨 》 黑人

佢地就係要簡單複雜化
咁男女踢波都得啦
讓2粒半咁計

諗起支那嗰3件有棍女子選手

一個nba級數既人是但揀一隊入，果隊都應該橫掃

關炳文可以扮女人去女廁聽啲女人點樣殺啲男人

NCAA bench嗰班都夠做啦

索性所有性別混合比賽咪得囉

桌球好似試過女子世界冠軍都俾男子雜魚屌打啦事實就係體能有差距唔明點解硬係要拉到一樣，根本生理結構都唔同

我都係睇隔離post先知原來桌球都受體能影響

讓埋唔比斬高波囉

女拳：爭取男射12碼 女射6碼

禁區淨係罰男唔罰女

Make America Gay Again

LGBT 真係好撚柒煩......

支持，一嘢攞走晒啲女權自助餐撚嘅機會就啱

拜登精蟲上腦，搞到要施手術
可惜精蟲已溢出，無得救
所以佢一直腦殘，鹹濕 + 孌童

香港都得只限獨立廁所

遲啲廁所分男女廁要比人指控岐視

我係男仔，變左性做女仔，但我同時係跨性別覺得自己係男仔，而我又鍾意女仔...
咁我係咩人黎架?

good以後不要分男女
體育不要分男飛人女飛人
踢波也不要分咩女子世界盃
不要分男女浴室
啲女權好識玩輸打贏要
唔係就非常虛偽

Transgender X gay X Lesbian X kid
群p大雜燴

邊個話打桌球唔勊

d閪女人識閪用個閪腦諗野咩

用法律、命令去迫人消除歧視，諗下都覺得低能啦
幾時立法溝女唔可以被拒絕？

呢單野最恐怖係唔需要先做變性手術後再由專業人士評估
而係聲稱真誠相信自己係女人就可以入女廁睇女,玩FING JER

搖撚準備

LGBT本來意義係好
係拜登/左膠/民主黨搞到LGBT比人印象差曬
所以上年都好多LGBT選民寧願投比Trump

全部好似拳擊咁按體重分咪算

The worst idea are always the result of Good Intention.

恭喜晒

咁樣所有政府職位都應該一半男一半女
軍隊、警察都要炒緊班男人
請多啲女人

講個笑話，美國

其實佢地係咁
仲要分埋白人 黑人 南亞人比例

\

班恐龍有得俾人屌閪咪滿心歡喜囉
受害既係班靚女細路女

等睇強姦率上升

張圖搵唔返同男人比排200幾

真女性已成condom

自己想入女廁唔想人屌都唔駛畀D咁on9既例子既

點解男人大力過女人呢個問題係幾千萬年既演化過程產生既結果同平唔平等有撚關係咩
睇親D個案件件左癌不學無術主權感受行先罔顧客觀因素無視歷史背景搞到世界大亂

拜登上任唯一德政

上帝係創造男女生理itself已經violate左男女平等

然後係女廁俾人老強 又有光環

根本唔應該分男女比賽 咁先夠平等

冇撚有錯 只要女自己一日利益特權高於隔離條女 就足夠

果個post話唔止體力，仲有好多要用到有力既肌肉，女人會唔夠力，所以同技術下女人會唔夠男人打。

想睇佢哋點解釋圍棋世界排名，碌到七十幾先見到有女人圍棋肯定係體力化運動

Gay佬可以光明正大係軍營

女權戰士Anita Sarkeesian ：

未有關於呢件事既回覆

我愛黑嘉嘉

而家已經好似係LGBTQ Q for Queer

佢地出聲支持拜登有咩所謂
有排都唔會去美國
香港又幾乎一定唔會跟

反正食女權自助餐既人根本唔會係運動員
即係好似之前搞鳩啲race queen果班八婆，自己都同行業一啲關係都冇

btw 呢單野原來流流地，搵唔到英文既報導
不過如果係真既都幾期待一班男人打女子mma

第一名係alpha go

女權主義鐵拳

痴撚線架屌真係